李居明指出特朗普勝選密碼！

又係呢條痴線佬

龍珠大C

美國仲有得救，美國仲有最後嘅防線，我哋仲有一個獨立嘅司法系統，你同我都會相信嘅。而呢一樣野，獨立嘅司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，over my dead body！

好！！！

睇你嘅龍珠啦

粵劇特朗普

星期六係亥月

一樣還一樣，今舖佢又講得幾準

有冇懶人包

白宮差一個風水師

仲差幾個儒家哲學家、孫子兵家

食到成隻豬咁。。

風水師全撚部9up王, 包括騷民瘋, 乜拎拎, 全撚部呃9人錢.